[844]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(315)落選地獄一片哀嚎

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

lm

未爆都唔中咁鳩

一張都唔中呀屌你老母

屌23號無得再抽權F
又唔想抽16/17
諗下抽唔抽23號肥妹先

似有bug或者填錯野喎
未爆既話基本上唔叫抽

我真留名！

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛范善甯
屯門天主教中學5A班

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

此POST年齡層 歡迎任何高汁新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

導清不忘照顧粉絲需要

你第1輪點抽?
好奇怪

考完試留一留名先

btw, 又帶櫻黎留名

佢好似係抽權F 16號 第一部+第二部
16號第二部無爆, 理論上應該點都會中呢個

我唔知啦
但係個結果係你抽1/2部係必中咁制

入左兩次紙?

0/2
我覺得係入左2次
正常個分母應該係1

我第一輪係咁抽既
1部權F
2部權F
3部團拍 I
4部團拍 N
6部個簽 權F
無一張中

仲以為生日🎂快樂post

日本仔愛油B

入唔到2次

入完第一次就會封

個拍係咪一定中
抽一隻就中

咁痴線
佢其實至少保障到3張係抽中
發生咩事

真係bug喎
我個拍係 4/4

send email 投訴啦
可能補送返個簽+團簽

佢點解唔中

廢事啦
上個po都已經祝賀咗好多

求肥hi心理陰影面積

真點非洲人，見識到未

唔怪之得係日本要做洗腳婢

BTW 更正一下 我寫個段
眼花睇錯佢隻字

※個別ハイタッチ会参加券は、ご希望の会場・日時・メンバーを1枠3枚までご選択いただけ、最大24枠までお申込が可能です。
※グループハイタッチ会参加券は、ご希望の会場・日時・メンバーを1枠3枚までご選択いただけ、最大5枠までお申込が可能です。
※個別サイン会参加券は、ご希望の会場・日時・メンバーを1枠1枚までご選択いただけ、最大5枠までお申込が可能です。

第2輪佢係
個別擊掌會 : 每部可以揀3張 你最多可以選24部 即係最大72張

冇事既肥hi有自知知明，知道平時有幾多日本飯自我安慰

帶讌b留名

係韓國人氣仲高d

屌
唔怪得抽左個簽先

唔怪事 3張單分開

無印得3R相簿? 無卡簿?

咁係咪姐係同一部同一個人最多可以拍3次?

第二輪係 你可以乘埋之前同之後個輪就唔止3次

本身都係非洲，習慣就好了

彩元件衫 權F條裙幾靚
有d AKB feel

可唔可以覆數申入同一場

入兩次紙會封+落選

小卡簿? 有 前兩日買完

神巴有冇中個/團拍?

我覺得好akb

碌手臂粗壯到

【第二次入紙】
日本時間：12月30日（日）17:00 ～ 12月31日（月）14:00
個別擊掌會：只接受同一場同一部數同一個成員三張，最多24部，合共最多72張
組合擊掌會：只接受同一場同一部數同一個隊列三張，最多5部，合共最多15張
個別簽名會：只接受同一場同一部數同一個成員一張，最多5部，合共最多5張

【第三次入紙】
日本時間：12月31日（月）17:00 ～ 1月2日（火）14:00
個別擊掌會：只接受同一場同一部數同一個成員三張，最多24部，合共最多72張
組合擊掌會：只接受同一場同一部數同一個隊列三張，最多10部，合共最多30張
個別簽名會：只接受同一場同一部數同一個成員三張，最多5部，合共最多15張

sorry慢咗好多拍先問
申請會員係咪一定要填晒居住地係日本咁

我真係櫈油可憐
明明咁憎日本 又要去日本表演
遲下仲要同日本人拍手影相

姐係3輪都中既話，一個成員最多可以拍7次?
係咪咁計

有，不過唔係放同一邊

返工既時候眼花睇錯24枠係24枚

係

我搵到了thx

應該係
我試過香港 submit 極都 fail

可能小忍整

Yes

個拍4個全中, 但唔中個簽
btw, 你今日生日?
生日快樂

同一部7張?

我香港佢連登入都彈我

多謝
冇我問下姐
花生

一個成員一部最多7張

填名嗰度 一個羅馬一個無寫嘅要點填
兩個寫晒英文名？

第2輪好易爆哂

入到中文唔彈就入中文
彈左就入英文

好彩唔係好影到大脾

想回到過去~

無寫就入中文, 睇下佢認唔認到d漢字
羅馬就入英文, 唔要space

唔係，同一部就係，因為可以抽其他部數既

新po 留名

同一部可以7次隊

你一炮過入定分開？

雞蛋同Miru

中哂咪係囉

唔同卷唔同LINK 入左次就鎖左

搞到我食左2次張櫻花

個拍,1/2部
團拍,3/4部
個簽,6部
咁入叫一次定分開

]

係咪咁填 同埋19歲使唔使保護法

19歲唔肯定
其他都啱
電話記住填返集運倉果個

填錯咗

有得改既
佢會用出貨個下既資料作準

重以為彩讌係日本會係最紅果幾個成員tim
櫻讌CP反效果

五葉留名

生日快樂 생일 축하해요~

日本仔係咪睇

娃黨留名
多謝大家支持娃娃 自己冇時間去

可憐嘅肥hi

油b
果然冇令大家失望

娃
蛙

清純都未爆

權都未爆

申請完account 但我得tap&go 支唔支援呢個付款方式

預左啦,本身洗開腳唔會因為去左韓國一頭半個月返去日本會爆……
而家待遇好過做T8洗腳婢個陣已經好好

要信用卡
tap&go 個張虛擬 master card 唔知得唔得

慢慢黎啦

油狗又贏

咁我都係未抽得

Hi 學好韓文之後應該會係韓國再紅d
毒舌屬性係幾吸引

收非日本信用卡?

我出一出mk 搞到今日周圍好多人

jbc

但如果咁睇佢好蝕姐 日本人氣又墊底
去join produce48 人氣又墊底
完咗返嚟

其實信用卡年費你肯打去銀行, 佢就會幫你 waive 到
學生申請信用卡應該唔難既
係個 limit 低d

如果剩收日本卡咁無人比到喎

呢個就唔知
我up d實得個d

去左仲有兩年半博下,唔去怕且真係洗腳到畢業

而家應該無咁逼， 因為我啱啱走咗了

JCB=無敵

JBC

唔怕貴(唔知比轉運貴幾多) 去13樓咪得 咩都唔洗煩

星期日黃昏嚟呢個post沉重咁放低個名

佢個OFFICIAL SHOP可以囉

一炮出曬油set走

哇屌第一個vlive嗰陣拍嘅

咁得啦
其實呢個都唔係問邊
總會有人比到錢既

佢哋新嗰個係咪2018 雜錦

買得落手咩

我淨係有睇到嗰啲T
个3有其他？

個簽得返少量可以抽
個拍/團拍仲有大把

依家先抽奈子17號個簽係咪實GG
btw點解仲未滿

好難中囉
抽住先

岩岩見到原來叫個簽 即刻去抽了...
我一直以為好似fs咁係全體簽 冇留意到
咁岩星期5 6我又成日都唔得閒 冇點研究呢壇野
原來係個人 早之9衝晒全部奈子
如果抽到先買埋個拍手去

all in 拍手
個拍+個簽

冇架啦
等再販啦(如果有

如果係全體，14000円真抵，雖然有某人

琴晚櫻個節目仲未有中字

全體14000
諗多左...

有啦
今朝睇左

全體168000

直頭抵過fs啦

有無link

B站？今晚睇

link?
B站見唔到中字

yes
櫻綻

搵唔倒..

我都搵唔到...

冇野cut黎

求問，你地琴日買果本雜誌叫咩名

拍手唔抽了

係咪果個櫻cut 得10幾定20幾分鐘...
而且d字幕冇翻譯既...冇睇到 仲等緊全片版精效中字

仁美b俾日本仔花式羞辱

咁佢以前akb都少人握，咁好難突然間大幅多左飯，同埋可能第二輪爆哂呢

讓咗張彩元卡俾我嘅黑巴生日快樂

抽喇

當見下面啦，唔係對唔對得住你個名

flash

amazon有得買 好平 我仲諗緊要加多d咩一齊買
因為佢好似寫話要滿2000yen先買得

以為日本line會俾人抽爆

簽完就推走你架啦 邊講到咁多句野

佢唔好唔開心就好

咪打斷我美好FF啦

啱啱搵到買左
如果單買計埋運費都差唔多，廢時搞啦

thx裴巴，買到了

你有冇買錯啊
封面係山下美月同與田祐希喎

掀下有無油B咪知囉

應該無，因為有15頁
另外仲買左本有4頁既

我其實諗住可以搵多幾本一次過買ja
有好多本訪問izone雜志嘛
不過又係琴晚搵搵下個list 搵唔到 又放埋左一邊

FLASH スペシャルグラビアBEST
FLASH另一本黎 果本好多野睇架

見到有izone就買左

有冇人有之前izone會上個堆雜志既list?

咁又真，雜埋幾本先返黎又真係比較好
我係見約左人未夠鐘先行下信和順手買埋渣

cancan nonnon JJ seventeen 上曬

仲有奈子飯唔係唔買埋hkt48 special 2019呀

睇完留言無睇名以為你係矢吹巴

返韓國喇喎 Kline

你邊見過hkt巨巨係度講過d咁既野...

因為見到最後三隻字單推し

2018年
12月 Nylon

2019年
1月 Non-No
2月 JJ
2月 anan
3月 ViVi
3月 Non-No
3月 CanCam
3月 Seventeen

終於追完
日本仔食開屎 油爆Hi唔爆
0/11巴係咪入錯表 點解可以完全唔中

不過其實除咗flash special
其他嘅好似都係得幾頁

加左template

勁奇怪

有冇相

我都想講
同埋弱弱一問 點解全部寫1-3月 但依家已經有？

分開2個ac抽2日加埋咪11唔中

jline係咪可以留係日本過新年

twitter睇到

Jline應該可以見下家人啦下嘛

即係大家係返自己屋企過新年

唔知呢

日本1月1係新年 應該可以俾佢地見屋企人

究竟櫻花會唔會特登飛返福岡見細佬呢

櫻花話今日做晒今年既工作 應該係有得放一兩日假掛 9估

akb,nmb仲有新年公演

細佬:who?

mail話可以好好休息一下了

櫻花自己屋企人住福岡，肥丸都係

要唔要團購，share運費？
我未買

冇
我話細佬望到櫻之後
細佬:who?
9up

你邊個

sor9ry 囉我新飯

肥丸都可能唔記得櫻

做咩係咁改名

肥丸:喵？

從仲有冇人要 佢要我買4本先買到....
包埋運費6x$一本

估計櫻返屋企都係訓番十零個鐘先

我，齊人話我知

隱藏術

都係抖到2號要返去

痴撚線,
點解可以又靚又大波
格甩底又滑皮膚又滑

握未

成班人依家先鐘意我醉爱

著到咁清涼
幾耐之前既圖

好似好多人買左

呢個係咩節目

新日本番，我見1月6號

櫻讌
隔離就.......

奶油

Abema TV
1月6同13號播

櫻: 屌你 d麵跌左落枱面呀

已經自動blur左油唔望佢

求下嬰B一嘢插落油B到
滿滿的綜藝

玩親game都覺得讌好得意

櫻見到d面，一臉驚恐

肯定有人跣yena講松潤

不停用d面抺枱

屌你你話我引戰都要講日本綜藝真係好睇過韓綜一千萬倍
就咁睇預告都覺得好撚好笑

花生。

指原巴講完即刻有負皮
不過其實日韓綜風格上係有唔同嘅
各有各好我覺得

百貨應百客

仲要係3個

sor 駁唔撚到

話明引戰我點會理鳩負皮

岩岩已經有4 個

黎緊好多綜藝睇

5個了
不過有個正皮

game一樣但d mc玩個d人完全唔同feel

只要有得睇理得佢係日定韓

人地就係為左呃負皮

呢個真

見到油攬住蛙蛙

櫻：你痴線架？痴線架傻仔！！！！

日韓mc都係問你知唔知我係邊個
日本就問到笑爆嘴
韓國就問到dead air咗

百貨應百客
韓綜除左Top幾個
其他節目我都唔覺好笑
依家RM 都成日Get唔到笑點
係羅PD系吸引d

日綜好睇係因為尺度大 可以玩得放
韓綜好睇係個concept好 有時個規模好大
大家唔同

日本好注重Reaction 假笑都要笑
韓綜個個想抄無挑個Real Variety
但......

羅pd係天才！

睇開韓綜咪覺得韓綜好睇啲
睇開日綜咪覺得日綜好睇啲
比黎做乜鳩

讚日綜好笑又要拉埋韓綜黎踩，九唔搭八

屌你講左我心入面個句

淨係睇羅PD系

我係唔會唔睇running man

好似唔得

你攞依個嚟比喻就唔係好正確嘅
笑爆咀係因為娜B嘅答案啫

如果睇姜虎東其他節目認哥 以前Star King 強心臟個啲都會笑到on9
日韓各有style唔需要鬥嚟鬥去嘅
我自己泡菜個啲有睇 日本 ダウンタウン呀イッテQ呀有吉弘行個啲都有追開 覺得日本係玩得好盡 韓國個啲就玩題材concept 兩邊都好撚好睇喎
講垃圾香港啲綜藝就垃圾啦

自從有桶叔叔已經棄左

炒左鄭pd就冇左lu

講明引戰結果真係開戰

以前香港其實ok架
以前獎門人美女廚房好好睇

咁姐係可以睇返
18年記唔記得有咩值得睇?

韓同日綜個重點有啲唔同 冇得比
韓：睇吓班女 on9得嚟仲好可愛嫁！
日：睇吓班女 可愛得嚟仲好on9添

想睇日本嗰邊點對付彩元嘅無趣

你話我無睇過韓綜以偏概全
但起碼唉鬆上過咁多個韓綜之後無一個會有人再講返再笑返

但係接觸到日韓D綜藝後
就覺得而家香港真係好垃圾
一台獨大就係咁

突然間咁問我比唔到答案你
不過8月比返肥仔pd係好睇左

RM自從有新人加入就冇睇

櫻個樣好似權F有個大概嘅音就算
點知清鈍直接hiragana

又好似係

6號先播
預告J多幾次都

大家都好俾面你

近呢2集bingo幾好睇

依家香港(Tvb)個啲仲係用緊十幾年前個種concept黎做真係痴撚線
美女廚房又係笑到on9 我仲記得吳雨霏玩到著火

+1

19個腐皮

我由GARY下車後就好少好少睇

其實真係睇自己
我就覺得Rm都還好
人生酒館同黃金漁場 都幾睇

點解我睇唔明

我蛙
又要消毒

令我諗起光洙同金鐘國

睇唔明乜

我近期最by係加4個新主持個陣
係有快d想星期日感覺

第一句
櫻個樣同權f既音？

松潤係咩gag黎?

倒水

咁有咩日綜推介黎比大家笑下啊

韓綜好多係你要識個啲人先好睇
好似認哥 人生酒館個類清談節目
你唔識啲嘉賓真係會悶

邊位屍打

佢哋玩傳音
櫻個樣好似已經放棄糾正權F啲音啱唔啱
見佢有個差唔多嘅音就算

食炸醬面

最近2集bingo

等1月6號之後再慢慢恥笑韓綜

老實講呀巴打 依家佢地上嘅有幾多個真係好主流嘅嘅節目先 加上我覺得玩綜藝玩到可以直情搞asia tour fan meeting我相信總有一定嘅吸引力係度

同埋都係個句啦 無謂攞兩個國家嚟鬥 我會覺得兩個國家都好 (當然都有好多唔好嘅地方)

仲有HT，認哥，請飯都好笑

爆料呢D好好睇
不過唔知點解總覺得之前D BINGO 好睇好多
而家果D有D悶
同埋MC村本好似有D收歛左
冇舊時咁癲咁正

未見過
應該唔係活躍份子
依到出現過嘅絲禾9成見過

珠樣衰咗咁多既

冇野了

得罪太多人?

我又要~~~!

Ok 我自膠

王大陸女朋友好正

裴巴係咪連登版清純

睇見都凍

又唔錯wo

如你所願啦

趙彬 請飯個集好正

乜嘢啊
講真除咗櫻奈純讌仲有毒xxxx禾應該都見過
藍字絲就冇得計啦
不過藍字絲應該都已經見曬

做咩啊屌

我記得玩過倒水 倒到鐘國用水打光洙
炸醬面反而無咩印象

套野都未播 呢d言論真係得啖笑
成日扮無腦都唔知想點

agger
係比較好睇

其實係小妹....

好想睇hi既誠實象棋

叫你跳rose咩
rumor喎

原來係爸爸放自己個女

想睇佐田 清人

99.9%既準確度

超級off topic 9up

舊時BINGO真係好睇好多
D角色定位好出

因為ione上過既大部分都係垃圾
Idol room 已經算比較好
但記憶點都係得清純同nako nico nico

日有所思

you ff to much

補條yt link

仲有櫻花wink同估血型

一次過夢晒你想見既人

清純energetic

改左名叫南戶唯好似係

等出年佢地上d高質素嘅綜藝啦

係
想改名走數

做咩講真話

繼續bin

無腦都有得扮

無謂比較新舊

咁我買啦 1月10號送到(佢寫)
你哋畀住tg我先啦

又話係X頭BOB

走數

其實係小妹

但係見唔到尾尾同黃美英 我印象中最近我嘅係秀英

同埋其實中途有班不良入場係度騷擾隔我一個身位嘅小栗 個導師又無反應 然後係我彈起身趕撚走班不良

指原狗隻日狗飯又笠水

段片係係神崎次郎
我係佢老豆
我放上FB的

戰地記者

你餓到個仔咁瘦仲變埋女人 告你虐兒

不過偶然覺得啲日本攪笑類既mc，啲搞笑都太誇張，係乃個香蕉人入面瘦既我幾鐘意，幾正氣，笑位拿捏得幾好

設樂

對

大智若愚都唔識

咁都要日村子的ON9先突出到設樂的正氣
所以2個真係好夾

去接機

果下放棄 我loop左好多次

睇乃都係睇佢兩個咋

娜炅

咁呢個係唔係出名綜藝？日本呢個

個彈幕笑死我

其實係

有中字了？

個預告入面仁美都係咁靜

申請緊tenso會員 請問下個自宅住址可唔可以填公司果個?

未有全場 得d cut睇下

無啦啦做乜娜炅

完全唔會睇多次

黎，睇住先，到睇正片可以睇少3分鐘

假架

應該都係個D架啦

Sa秘書權秘書

nako cut睇左好多次

正到癲

好, 買晒!

原來teacher teacher攞咗咩優秀作品獎
尾尾話有上 我睇完都唔覺 原來有個半秒唔夠嘅鏡頭連人樣都無咁滯 不過算啦本身都係洗開腳

其實好難會再睇多次,
HKT騙吃騙喝都睇完就算,除非有D名場面

tenso好似好多款網
你地用邊個網申請做會員?

我直接係呢度click加入會員

射射黃絲

真假都好正

禾都想要曬3款店特

講出重點

買3隻咪得，反正你3隻都唔夠破啦

點先喺3個地方買曬
禾都開唔到官方ac

我開咗account都俾唔到錢 可唔可以搭呢度巴絲嘅單

會唔會係我結

你要開JCB？
係就快了
反正唔止今次要買

馬嘉伶嗰PART字幕組又喺度自我審查ON99

得果5千幾萬
唔上億都唔買

去aeon開張囉
有者身+眼耳口鼻就出比你

頂睇錯 投注額黎

如果jcb同時可以儲asia miles就好

權F真係完全作個音出黎
清純都起碼講d詞出黎

不過想講好耐 之前櫻pd玩呢個game又係
成日講野 個口都唔點郁 叫人點估

中國台灣

未呀 我上網睇下啲手續同用途先

有其方法既

你抽仁美個簽？

清純好靚

今次應該難啲 可能開完等第二次comeback

真係耐 仲以為櫻花主演既綜藝ｄ字幕組會出好快添

拳王

我覺得係冇人手
之後啲勁嘅字幕組又唔整

應該仲有唔太耐就出嚟

in 小智 we trust

真開心, 乃團又拎大獎.

上位過程，難免

有無人知官網買左野點樣改個送貨地址
唔記得打第2行個轉送編號

冇生駒讓C未必有

my page之後最底嗰個

櫻真係好知fans諗乜

加油

呢樣真, 生駒百屌都不成材

趕完睇表演又趕到機場

cls

禾白每次C都係銷量保證

痴線
係咁唱曲奇

login之後click入去話改account information
(我用Google翻譯個網頁)

大神

係未成日著細一個碼

一個Tommy紙袋一個Tommy帽

LOOKING MY 黑BRA

唔好睇少權f

其實係太大

召喚所有肉體飯

正

有冇嗌車汪

你仆街啦
犯咗禁忌

啤住你

唔撚想知
多謝
你out曬date

咩禁忌

睇多次你打咗咩

車汪 車yon hea汪

好想俾彩元怒睥

好彩夠高

清純姐塊面好似腫腫地

姨姨不行了 求日飯大大呢場係幾號幾時嘅con

格甩底

見到自己

哇頂 好想po出黎
亂禁dc禁左入個 有成個油既大頭相 屌左出聲 比人望住

好多相好想po

究竟啲人係踩住乜嘢先可以踩到咁高

等等 我block定你先又
ok了 請

唔出奇
我成日都喺條街屌咗出嚟

我愛油B, 請

ok已block
你想po就po了

大家都咁想睇

ip 都唔駛check!

呀

想知膠真ipad後面貼住既係咩黎

中奈

裴巴一定有日打死miyu巴
花生

蛙蛙好靚,
仲要想伸利

讌飯記者

TBS The Show未公開花絮

__係咁遮住我nako 仆佢個街

你實陪葬

mubeat個濕鳩app有英字

...

少少就睇日文算了

mubeat 果個多10秒

原來係貼紙相
童年回憶

香港仲有冇貼紙相機

個gif有魔性 我睇左好多次

有

好想見佢

真係好fb

我成日覺得d人 會唔會掛住影相 冇點親眼望多佢幾眼
會唔會掛住影 望少左個星 或者相反？

所有人的廚房 咁耐都未有全集中字?

世上最靚嘅相機 鏡頭係大腦同雙眼

容易受驚的女人

會架 呢啲野真係自己取捨

我應該會係掛住望唔記得影既人

掛住影搞到好少望會易發生啲

冇

我都係呢TYPE人

[八掛] ptt開既mwave簽團 36張

開左
元英0/彩元0/珉周1/叡娜2/恩菲2/奈子3
惠元3/__4/彩讌4/櫻花4/宥真5/仁美8
特別小卡4張-元英/咲良/珉周/宥真

彩元飯rip

膠真

平時izone d片都係得b站個人up主整中字

廚房櫻字幕組整緊 今朝見佢地post話趕工中

櫻綻唔整

團霸膠真
助攻鴨

新節目始終無專業字幕組接 係慢d

羨慕

咁都可以撞

留名

WIZ*ONEアカウントの登録が完了しました。!!

感謝3116巴

0826

公司唔管,佢又開心

亂入，其實我連Yena都唔喜歡，啲rap聽得好辛苦
最理想係踢走rubbish yuri換韓初妍
yena換佳恩

巴打你走先
我頂到就頂

Rap part 真係kpop 歌敗筆
咩歌都加 唔知要黎做咩
隊野又唔係有人識Rap

4隻彩讌

算啦，又有崔藝娜pick起鋼架啦

無事既
@裴巴

同埋有D老態

你都真係幾亂入

韓國人: rap係必須+唱到高音=勁

主唱=鳩叫到

一召喚就見到
RED

呢句説話好多人都有講過，包括我唔使咁認真

作曲嗰個都話rap得幾好
有驚喜

即帶頭盔
係唔喜歡佢rap姐，正常跳舞係正嘅
唱歌都好

未見過有人直插入嚟話佢rap 得好難聽
聽得好辛苦

其實好多女團都冇RAPPER架,跟本架硬搵人頂

有冇興趣講下點解覺得聽佢rap好辛苦

依家四代女團 除左 mamamoo BP idle
其他團d Rap
RV Rap 難聽都係咁話

你估娜B想rap ？

我feel到好多道氣 走先

IZONE係冇人識RAP先比娜B RAP姐
因為佢把聲幾岩首歌

還記得showcon嗰到佢話唔想rap嗎

行程太chur採唔切陰補補身啫

有啲擔心面交會比咁多位手足追數
小妹都係揀順豐到付算

塔諾出手了

覺得聽得辛苦is ok
但係會唔會可以解釋下
唔好突然入完亂講就唔見咗
點討論

女友都冇rap

邊個話娜B我同佢死過

裴巴越黎越夜訓

sowon

裴巴仲有三分鐘可以釋放戰力

又想繼續走數

禾哋要合理討論
想知點解佢會覺得咁
真心未見過有人話聽到好辛苦

唔鐘意都正路，反正韓國啲女團歌通常都係9加rap part 聽得唔舒服正常

好似抖唔到氣咁

老母瞓咗
禾睇緊變形金剛

唔會郁手打你
你放心喎

星期日播啲電影都唔好睇

kpop嘅叫rap part 唔係rapper

佢做過手術
細個有淋巴瘤
同埋佢其實唔想rap

冇嘢睇
又冇驚玩
睇住先咁解

櫻can help you

睇緊j2套日劇

講完老母就醒了

收皮啦on9

好似抖唔到氣
chok住chhok住
好痛苦
叫返地獄來的天使rap

rap擔當

搵人RAP應該搵PD比賽玩過RAP個D啦

最唔好聽嘅係嗰種唱快啲就當rap 好多時好無謂其實我覺得 我有啲掛住以前嘅韓文歌

咁又唔好講
每個人嘅諗法都唔同

得一個 fnc嘅 宜家仲要唔知去咗邊

咁佢細個有病
冇辦法
娜b已經盡左力

作曲家㨂佢rap的
如果清鈍啱佢哋會㨂返佢

一隊入面無人有rapper料，又死要加一個
明明無深溝，狂露個心口

娜B把聲咁係因為佢細個有淋巴瘤做過手術

魚膠粉啱啱出現咗

屌你老母，娜B不知Rap得幾好，
全團冇人可以夠佢好

有人揾你

所以佢都係去跳舞唱歌啦
any肥我係有買碟抽卡嫁
唔好屌得咁大力

也

係咪rap得最好我唔知
不過應該都喺頭幾
但係咁樣駁返人

唔係佢把聲難聽
係呼吸聲聽得人好辛苦

補返句黑巴生日快樂

依方面你就要睇作嗰個作咩歌
我估娜B負責rap都已經走唔甩
最多加埋真B

根本成隊都唔啱Rap
唱歌喇乖
唔使強塞Rap Part都可以紅架

第一次rap
佢已經盡力了

屌咁作曲嗰個係都要塞rap都冇計㗎

聽日就知有冇rap part

希望日文專無夾硬落rap rap part對呢團任何一個嚟講都係酷刑

以後唔好再rap
除咗rap對佢無不滿嫁
去唱歌啦
認同唔洗有人rap都可以紅

另外請問大家知唔知羅高恩依家邊間公司

想問有邊個韓團嘅日單係冇rap

屌都話佢冇得㨂rap唔rap
係咁叫佢之後唔好rap都冇用㗎喎

我唔GUR唔係因為你話娜B RAP得唔好
係唔GUR你做咩無啦啦話要用娜B換佳恩

佢係個365 studio keep住都有片出
好似係

AOA嘅hey hey hey係隻歌嘅精華

不要再提了好嗎？
初心

因為啲人正路係覺得娜B同油B唔應該會入到
嗰日喺cwb都有討論過
禾珠冇自爆嘅話
依隊起碼有7成人唔一樣

聽日睇完紅白到CD TV

點會 咪少一個位

禾珠自唔自爆都會係原班人馬
最多珠珠換奈/仁

佳恩要入會帶埋Dee Dee
海允唔洗諗fnc唔會放佢走
初媛cube一開始就冇諗過課金
甚至可能係想變佢做soyeon 2.0
推佢去其他選秀

隊野都出咗道 仲plan好下年日本出道
個事實同人選改變唔到架喇 接受喇

情況
講起IZONE MB-> produce48 -> 831 -> 禾珠 -> ..... (LOOP)

唔會
如果唔係投票搞成咁仲有禾珠自爆
會係另一隊嘢
可以肯定嘅係櫻入硬
蛙蛙同清鈍都未必入到
油B入硬
娜B應該都係攞嚟攝位

唔好Loop 喇
又831 我就崩潰
MIYU 表左態畢業會去韓國發展
依家都唔知邊間公司肯收

真心陰公初妍

回應返，要換佳恩係因為我超鐘意AS
同埋後期Yena跌得好勁
無諗過點解會突然又上返

然後jimin出咗一首Hey 由頭Hey落尾

JYP？

諗乜鬼
換票囉屌

Miyu韓國好似無乜市場咁
唔係韓國喜歡個種類型
但係好有才

JYP 通常由細養大
同埋都有哂新女團plan

吓講到咁白

miyu一個日本出道過嘅去韓國發展真係有可能
我好期待之後會係點

嗰首聽過
中意god同puss多啲

每日bin 831任務(1/1)

唔止年紀…
外型都係，唔係韓國人鍾意個啲樣

愛國係日本人氣居然唔差

之前唔係講過想海外留學？

睇返第三次排名
彩元19 柔B 18 娜B 16
我寧願你講彩元用黎攝位好過

top 3

全韓國把聲最有特色既真rapper

why not both

最新3Mi 雜誌表左態
畢業後去韓國
Dum春ing....

god同puss真係有時做嘢忟嗰陣聽會好抒壓

不要再說了

佢啲性格咁直，真係難爆紅

彩元都係唔知點解入咗
可能因為保恩菲
有一期又係唔喜歡Eunbi
Final逼走初妍個刻
但係佢態度咁好又虛心求教
人不為己天誅地滅

希望可以快啲搶Yuri主唱位

佢要揾到有公司肯收佢先
之後韓國唱作型女歌手感覺好難推

南巴

講娜B攝位係
除非樂華課金
如果唔係點會突然彈返上去第4
如果你計古係日文bbq令佢彈返上4位嘅
btw諗諗下挨鬆似係同佢哋想像中好大出入
跟住揾啲好樣嘅攝

其實佳恩同娜B都算fd
點解要揾佳恩換娜B 加多個唔得既
佢最後又拎one pick第一
又拎打拳第一
又拎肥秋歌C
反cup都好正常啦
其實我想雞蛋入埋

i 'm the motherfucking top madam

好耐以前已經講係佳恩同油B互換

BBol4 都係要2個痴埋一齊
Miyu得自己真係好渺茫
仲要日本人
一定俾人恰

原來已經過左12點啦 瞓啦

瞓了

咁不如玩youtube好過

我都想
衰在個衰妹依家佢表左態
想行返都難

玩Youtube仲好…
Cube依家發展大中華市場
未必收Miyu

無人簽咪玩住先 最緊要開始作自己歌

攝腳rap擔當

aks捨得將2個超重量級人物放走？

利申 寵物傳心師9up

坦白講YouTube條路都好窄 純粹cover歌俾自己同飯自high 佢一定唔滿足
佢係想搵一個平臺同機會俾佢表現自己 produce48 fail咗 但同時佢應該明白到韓國出頭嘅機會大過日本好多 宜家最大問題真係有無公司肯收一個年紀算大嘅人返嚟
就算佢真係想靠唱歌唔係跳舞 佢都要練好韓文 再訓練一下唱功 咁搞可能又要多兩三年 唉

祝佢前程錦繡啦

Miyu本身有日本經紀公司，去韓國發展既話，佢諗住退社？

無話乜捨唔捨得既，只要有利潤
反正珠班死忠咁死忠。
啲錢咪又係由izone 入番aks

唔想loop
但路過想講聲人地唔係叫初妍

又番番831

唔清楚
Miyu諗到咩就做咩
之前FM 又係
入Kakao Chatroom 又係
如果要搵韓國公司真係要執到正一正
最驚係無諗過轉公司就想衝韓國市場

仲有一個因素係禾珠肯入，佢唔肯入特登跳到勁垃圾睇下mnet點做馬

我帶走好耐話題喇

輪迴地獄

易
做人設俾佢
Mnet最強
將清純母女線/蛙蛙線個劇本俾佢

miyu將所有野都諗得好簡單

其實俾3mi搞個限定組合好似幾好
我ff緊

表演 跳跳下扮翹腳跌低坐左落地下仲點救

一針見血

有冇人可以指點下佢
不過我覺得miyu係要撞下板先會醒

俾創造101村花人設佢
利申：覺得幾成功我幾鐘意

aks唔想佢入，俾足錢要佢13名走都得呀

到時可能全韓網民笑鳩佢

可能係日本受嘅挫折太多 所以自動將韓國嘅一切美好化
而且唔係話佢哋同mnet簽咗賣身契唔知話幾多個月內唔可以係韓國進行活動咩

呢件垃圾

點解真子可以笑得咁好睇

大陸101既野就收皮先

你當選秀睇？
我當綜藝睇 好笑咪算

做乜召喚真子吹奏機！

？

個CM真係好得意

奈子萬聖節75秒片

睇番原來真子第零集都13名
可恨既鏡頭份量呀

早抖

正片0份量

俾人防爆

都明白佢笑容係大殺器既，唯有裝限制器俾佢
mako三女飯既事又傳唔出去

生個女有佢一半就開心

如果生到個咁嘅女 我日日放工狗衝返屋企咁樣啜落去就即刻俾人治癒晒 八號波返工我都願意

唔返工啦

屌難得有爬文就見到有提起我

利申好感動有人記得我

又想屌彩元？ 有實力無鏡頭就唔應該入？又係屌哩啲？

我係一成

唔同意 因為得yena先可以tum到Jline咁開心
呢個位非佢莫屬 (除非有得換金娜榮

有個咁既女留係屋企做奶爸都制

公道說話 咁個陣又真係有幾條女爆過佢呀嘛ching

利申 呢排幾鍾意采源

娜榮依家

已睇化
佳恩適合solo or其他風格

會好努力返工搵錢養佢

我真係好唔睇好娜榮個團

浪費人才

對於佢瘋狂溝女感到非常體諒

連燈
冇事既

跪求香蕉換啲好啲人落去
希望宜家係試水 見到水溫唔得就換人啦

睇返最新個段片我都好明白

我無幾耐前打一段， 我cap返出來回應返你

又係到合理化空降

final佢唔踢走初媛 之後比清純送去副唱9嘅就會係自己
如果真係要講點解 清純出線先係最令我打哂問號 我係出完道先追返PD
當時宣佈第8名嘅時候其他人同埋導師嘅表情 真係耐人尋味

好鍾意LOOP LE段CUT

口痕講句
其實itnw後彩元正式爆起
ep.7後既每週話提榜+21入到頭10
之後去到尾total入左4次
另外兩次都係1x左右
係咪真係隱形無人提就自行判斷

我擺明串緊喎， 假如彩元4mi海允初媛佳恩再次同台，一班而家望多咗又開始好鐘意彩元嘅可能會突然間對佢無感兼且諗返起831討厭返佢空降呀嘛

IZONE個團擺明矛頭直指日本市場
李佳恩 韓初媛 E種
根本唔係日本岩個隻口味
空降金彩元JOYURI 金珉周滴色/外形可愛D先吸引到班日本毒撚
睇下日本今次HI5 D賣成點就知咩口味啦
大家都係求財姐

導清之前PICK邊個

居然係自己本身有follow既ins入面見到izone

YENA 之後冇入個D唔講了

肯定係油油

今期RM又諗起六六歌無挑

話說各位巴絲係經邊間舖訂嗰兩款通常盤

打算搵13樓姐姐算

To Reach You令我由佳恩轉推彩元

諗緊而家訂埋solo盤定等現貨算

13樓有特典 好似

想講好耐 終於有人同我諗法一樣
好難自己所有pick都入到(高朱 )
但團都出道成個幾月
傷心事可免則免啦
除左油係真心接受唔到之外其他人都so far 幾好

早晨繼續凍留名

今年唔係有pd 都唔會識到咁多名字
尤其是一眾akb既妹

agger

831後四散個班,真係暫時睇唔到好好前景
娜榮之外,DOA 出左隊flavor連上節目都少,其實真係唔睇好

今晚又要係到點名

今晚毒毒地睇紅白
Aiko好似最早出場 如果唔早放驚趕唔切

想聽lemon同red swan

剛開返app睇，原來aiko中段出，上次應該睇錯五十音順
今年冇有村架純做mc, 冇得睇佢天然呆在台上蝦碌
Lemon

識睇一定係睇不能笑跨年

今晚邊個司儀

播出日期：2018年12月31日 日本時間19:15－23:45 （香港時間為18:15開始）
綜合主持：內村光良、桑子真帆
紅組主持：廣瀨鈴
白組主持：櫻井翔

広瀬すず同櫻井翔

今晚雙開睇歌謠大祭典同達哥

今年の紅白歌合戦の、総合司会は内村光良さん、桑子真帆アナウンサー、紅組司会は広瀬すずさん、白組司会は櫻井翔さんです。

麻煩post哂Link上來

海允個團 又日韓台

講起台，今朝見到馬嘉伶封親筆信

其實過左抽拍手嘅時間之後
13樓姐姐係咪會有有店特嘅碼賣

唔識日文, 年年都等中字出左先睇

覺得直情冇店特

好似有啦，不過寫店特未定

…有洋蔥

店特係買通常盤，應該有掛

環球個網睇唔到

想叫人係呢個post唔講831
等於叫人唔好po金剛棒一樣咁鳩難

呢位站姐應該排隊都要排到抽筋

覺得排隊時間真係地獄黎

抽咁多似玩自己多d

咁我都係等13樓姐姐店特先買通常盤

姐姐應該會有齊3款？

最慘係拍手2張唔可以一次過2下

真係遺珠，畀啲鏡頭佢入多round既話，應該會紅。

其實韓國個邊抽慣FS應該冇諗過中晒
twitter都有唔小人話落選唔洗比錢好良心

我都唔知

好似有款係環球特典？
嗰個係要喺環球個網到落單先有定點㗎

抽唔中fs仲有堆貴碟可在拎走

拍手第一輪都會唔中 咁睇黎佢地應該冇去過韓團日本event

仲未有中字

佢依加出果3個 應該係得hmv先有實舖

係呀，仲有hmv同官網，其實佢夾埋d單一次過上網訂姐

等睇班站姐到時話企到腳都斷

但係佢係點分訂幾多
係你訂嗰陣比你揀定隨機比張你？

睇出咩先訂

你同佢講要訂邊款呀

導清突然理性分析。

除非佢寫會唔同款隨機送
如果唔係就每間都係送死個一張
你同佢講要落邊間就ok

企唔係問題
個場悶到仆街先係重點

HMV有9折 有特典

蝕左俾官網

將成套izone chu重溫一次

官網你淨係買左個人盤姐 唔係咩？
店特好似要買通常盤先有？

原來係咁

見佢免運咪試下張卡過唔過到先
反正都要買

R隔離啲人吹水
吹日韓女團
咁又過一日

9折我自己買,13樓都唔洗上

你會唔會買wione盤

3張店特其實佢可以點分啲人

我好掛住你

我淨係好遠咁見過2次

somelightkr今日會出3款彩元手幅代購

真係好靚

係出面睇1550 入左籃又再變1440

進入大直路

船巴會唔會可以幫我買埋

係
淪陷了

慳好多
btw...為左特典咁樣買一買又洗唔小,.f9碟遲下先再買返

未到1月1就
光洙

啱啱起身

原來當日事後都有人like返我讚彩元

反正張店特都唔同